讓返條馬路出黎絕對唔係退讓

就算有人希望長期佔領, 一定要係道德高地
長期阻馬路只會消耗已方, 甚至佔到後期會有人倒戈懷疑
要佔既好多地方都得, 讓返比馬路出黎比車正常運作絕對係明智決擇

讓番出嚟絕對唔係輸，持久對抗先係出路

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

2019 唔係又要中928 個劇本呀?

有興趣可以參考下928
同而家有乜分別.

佔得愈耐愈不利我方 今日你暫時撒退回氣留返下一次，我唔係想分化，而仲佔緊果班應該要知呢樣野。千奇唔好將昨日200萬人既心血因為你地而家既佔領而白費左 我明你地想不撒不回，但長期抗爭黎講，你地唔應該咁樣做而係要令輿論優勢偏向我地果邊 所以一時退卻並唔係咩懦夫之舉。

長期佔馬路只會返去佔中失敗模式

我希望溫和激進兩邊都諗清楚自己想達到咩目的同下一半先去行動，如果唔係真係好消耗民意

溫和派
你唔ready佔領，但又佔住條警犬一定唔肯放俾你既路，但其實你地成班友個心又想走想走咁，咁係點？阻人返工但最後又唔係佔仲衰過搭地鐵，搭地鐵都叫有清晰訴求同目的，你佔夏愨道一係就認認真真佔，大家幫你頂幫你守，一係就係應該散既時候散

激進派
你又唔想變佔中2.0，但而家人地散你又唔鍾意，其實已經有其他巴打號召緊去其他地方勇武，記住戰場從來都唔係得金鐘，人地尋晚得個佔字你唔鍾意，而家唔佔你又屌，不如你話人知你想點勇武，再現場組織？

推

希望大家會從長計議、包圍禮賓府又好乜都好，一影響民生d人就會反，咪撚再佔路

利申：同左堆琴日有去遊行既中年同事傾計，佢地都對佔路極反感

有進有退, 唔好互屌
一般和理(啲家長,成家鳩行影相)班人屌就由得佢地, 唔係好多人明佢地做咩
最緊要依度唔好亂屌

你地佔條馬路更多時間, 民意對於佔馬路既人將會大量倒退
到時真係比人清果下就咪屌點解無人幫手跟住又開始捉鬼 (雖然警方暫時應該唔敢始終政府係今次事件讓左步)
萬一真係發生時唔係人地想割席, 但係無民意之下大家都只能割席
讓馬路唔係退讓, 大家醒下

Yes

Push

啲癈老好癈，大家辛苦咗幾日贏埋班癈老支持，因為一個決定而比警察搶咗個民意高地好唔值得

唔係叫大家撤退，只係轉個場再嚟過

不過如果你堅持，我都會尊重

因為不分化不篤灰不割蓆不譴責

有人跳樓都要攞盾戒備，而家盾都無個同你談判

現場已經發生嘈交, 一嘈民意就會失去
仲有個女人係到亂講野
佔中失敗模式又開始發生

個口音唔正既女人 好快會一鋪玩死哂班佔路撚
自己睇路
youtube睇緊直播